呢幾張GIF完美表達到尋晚最後幾分鐘GEM發生咩事

GME*

最後1分鐘好多大戶 $3XX@500/1000/2000/5000咁掃

Long side有大戶實在太好
對呢架順風車有番信心

本來3點都已經好眼訓，睇睇下就完左

到底幾時先埋單

set 鬧鐘3點起身睇，睇到5點完場亢奮到訓唔到

睇到個心跳得勁快
見住D人幾千股咁賣都比人打落黎 之後又推返高

好熱血

熱血到傻

其實可能只係short sellers closing positions